تجدد المواجهات في ضاحية باريس الشمالية
 تجددت الصدامات وأعمال العنف بين متظاهرين وعناصر الشرطة لليلة الرابعة على التوالي في بلدة بومون سور واز في الضاحية الشمالية لباريس إثر وفاة شاب بعيد توقيفه الثلاثاء الماضي وأعلنت السلطات المحلية في بلدة بومون سور واز السبت يوليو تموز عن توقيف عشرة مشتبه بهم ليلة السبت وقال مصور لوكالة الأنباء الفرنسية كان في المكان إنها الليلة الرابعة التي تشهد صدامات إذ تعرضت قوات الأمن لإطلاق قذائف هاون يدوية الصنع ورصاص الخردق من قبل المتظاهرين وأعلنت مديرية الأمن إصابة دركيين بجروح طفيفة مشيرة إلى اندلاع النيران في مؤسسة صناعية وفي عربات ومستوعبات للنفايات  أ ف ب